武漢肺炎算唔算驗證咗越危險嘅地方越安全呢句說話

新疆西藏

膠都廢事比
唔撚用腦講野

On9仔

有道理

樓主出名無腦

真。。。

25...

唔好笑

匡智都唔收你啦天氣狗

岩
所以一直支持去狗宿隔離

ching最近武肺咁嚴重 係咪日日嗌KFC巴辣雞腿包外賣？

[文宣戰][請稱呼撐警撚為10.2] 請唔好再分黃藍絲,我地支持度分野係極大,佢地係極少數,10.2%

條撚樣原來係藍絲
又睇tvb又食吉野家